落街睇winter on fire 啦屌你個閪！！！！

企好後玩緊電話，太多人太遠睇唔到

葵芳冇呀！

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動